離哂大譜 個人資料隨便睇

求奇打個電話/Email 可以碌曬D 資料出黎

痴撚線
大驚小怪

唔明

香港IT=？

似係chrome㩒咗F12之後可以睇到晒已登記account 啲personal data

佢彈個error出黎既同時，嘔既d個人資料出黎(右圖遮左果堆)

如果個電話已登記
會連埋個登記資料傳返去個browser
用F12 開住就睇到哂

同佢報串，炒撚左條it狗

大驚少怪

Cls搞到我心郁郁上咩網都㩒黎睇下

cardInfo

唔係it撚 鳩估
應該係broadway個網頁會直接讀server database既資料,完整傳去client既web browser度, 再係web browser度判斷你登入資料有無錯
正常應該係將web browser既資料傳去server, 係server判斷你登入資料再回傳返去web browser?

佢咁樣寫script應該係想節省server既資源??但咁樣等如0保安喎...

上緊，但係撞得到有人用既手機no. 都難，但睇乜呀。。

server要處理既野(對acc pw)d資料根本唔應該比客
要比客既只係"登入唔到"呢樣野
根本寫得差

知道電話就去撞人AC，睇人哋資料

香港IT ，起底組好幫手

低級錯誤到震。。。

係咪你啲傑作

咁都做得出炒得啦仆街

喂
呢樣野唔係用差黎形容...
好似dominion咁...its a feature

programmer撚，fetch memberdata對有無reg，無落jsonignore就return

推上報

可以點報
我懷疑佢都係搵19 印佬買code

所以冇乜嘢我都唔會做會員。啲app都係, 可以唔裝就唔裝, 盡量用網頁版。如果真係做會員, 電話no.就用太空, email用google, 全部非真個人資料同埋特定帳號應對特別用途。 唔好話驚俾人睇哂資料, 至少一定會少好多coldcall。呢啲做法我十幾年前已經開始咁樣做。

寫EMAIL比佢+蘋果報料

太空卡係今時今日真係好緊要

咁痴線黑店喎

撞d識既電話囉

我發現好多負評
喺咪覺得隨便俾人睇冇野

抄人牌可以順便起底

D人負皮係負皮比個網頁

去藍店做會然

但係如果個number係冇登記, 咁咪會send左sms去果個電話度囉

淨係db query return 有or冇都得啦
成舊拎出黎好似冇必要
又要柒都射出client side

負皮百老匯

講個笑話： 香港有IT security

連back end同front end咁基本既野都犯錯

唔駛click send sms
打完電話click走個field就已經有

好撚大鑊喎........

有心撞既, 用program撞5,6,9字頭既number, 果d用戶全部被起晒email

Cls

FYP既level都冇

有埋卡number

整個for loop request已經得

報咗料俾apple先
咪佢會即刻改/補鑊

卡info E字頭
我估唔係credit card

可能post 錯台, 好多人睇唔明.....

人地淨係賣野賺錢, 賺到錢理閪你安唔安全

CLS 玻璃back end

真, 用for loop易撚到

連登呢？
仲有牙Joe gor既高登？

HTML都睇唔識開出黎睇點做連登仔

但係如果黃左出去,而百老會又未fix既話, 咁d客戶既個人資料咪仲危險?

私隱專員公署

防俾人掃website都冇
咁真係易穿過處女膜

嘩嘩嘩

又係懶人出事

如果

想知個card info係信用卡定咩卡？百老匯卡？

個site performance 差到

係外國如果樓主通報返比公司
間公司會有獎金比樓主

broadway係香港it公司做

好垃圾

佢地賴嘢了

pish

香港就變咗你樓下個case

係咪要求del post

人地算大公司
唔好咁

我都擔心呢個問題, 所以都唔夠膽自己試.... 依家香港法律冇乜保障.

佢似用mangodb直接攞個response 來return as json

慣左不推文
補推先

我估行緊orm但無預射去client, 只係唔記得mask左個obj佢 ,低級錯誤啦

解決提出問題既人

push

痴線咁樣都得

bcrypt咗佢算唔算解決咗個問題？

求幫手report個post先

即刻入啲狗嘅冧巴check吓先……

我撐你呀樓主
題外話，知道香港有啲IT撚屌唔用前6後4就咁all in草係DB，不過我冇樓主咁勇敢

唔好推 唔想俾人滅口

我路過架咋我唔想發現

好奇樓主點解無啦啦去check個網

炒得啦
大同細都要炒

屌你港航

不推文 !!!!! 為安全起見....

Pin Jor 呢個先.

掃緊whatsapp group既電話，有時有d group唔識既人都可以起到一兩個人底。

原來有friend有幫襯，重要係plat 會員。

想節省server資源就成個DB root放出嚟比人讀啦
咁就web都唔洗call, serverless

唔好再推 求下大家

why

不推文

感覺應該冇.......

on99
error return埋user data
炒得

炒又點，外面咁好境
呢啲真係離晒大譜，內部竟然冇人發現

#63

Fresh grad整嘅？

宜家呢個世界你就算冇錯都可以係有錯..........更何況係少少錯......

唔出都出咗，將個post放埋上庭，驚閪佢
不過啱啱check完broadway原來係藍店，麻煩全體真連登仔撐樓主
同埋真相大白啦，啲IT project經過港漂、大陸哩之手一定有私隱問題

會唔會有人離職想報仇公司

有冇白客幫藍老匯試埋sql injection

洗唔洗咁淆

香港真係no IT
成個氣候起碼落後出面20年
外國fresh grad都唔會咁寫code

睇完上面個新聞，淆底都非常正常

呢個世界太多人求求其其 呃飯食
有心機做嘅邊可能錯呢d

成堆港漂大陸哩咩柒都唔識，心口掛個勇字google亂鳩咁抄code，藍店最鍾意外判比呢啲狗屎垃圾

試吓return果個object先!
咦work咗啦! 哈哈哈! 收工lu! 今日真係辛苦!
哈哈哈!

不推文.

連個response都唔望下
應該tutorial都未睇完
隨時無tester自己寫完轉頭就release
慘得過有人請D咁既仆街返工整臭過朵

好彩淨係見到email

好癲
又有名又有email

睇你之前點set 佢係有埋名

會員卡

1. 不推文

2. 淨係 Email 已經可以上 haveibeenpwned, 而家仲要有名.... 幾多 Social Engineering 可以做.....

收左間公司皮

有ageGroup又有salutation
算唔錯

calculatedClass: "BLACK"

咁都發現到

都係Loyalty資料姐 不過件事都好柒

首先你要知對方有broadway account

講多少少出email有咩問題
好多傻鳩以為email、全名任人睇，又唔係有密碼驚閪咩
問題在於班黑客可以利用呢堆email資料釣魚，send一大堆email出去叫班受害人重設密碼
當受害人係email click去釣魚網站"重設密碼"，唔小心入咗舊密碼就仆街啦，黑客萬一用相同密碼入到受害人email，就順手拎埋各大social media，如果受害人有用開payment gateway，仲可以拎埋受害人張卡任碌，將受害人所有網絡世界account逐一擊破
所以啲釣魚email有時知道晒你全名、住址、電話等個人資料並唔出奇，你地啲個人資料就係咁洩漏出嚟
玩開淘寶班仆街咪笑呀，你地先係高危，中共要起你地底自動起埋政治profile係超簡單，由你地係淘寶搜尋開始都估到你地啲飲食習慣、喜好、身體狀況……

This is hk

幫你推

唔好 on99 咁去試
會留 ip record

連左 vpn 就無辦法查

不要推文

睇 #63

[Urgent] Action required for security

from notSpam@amazn_com

Dear Mr. Gwai Tau Bob,
We detected unauthorized login at 2020/12/13 5:20pm from Beijing, China. Please take action by renewing your password at here (link to fake website).

Security Department
Amazonn

邊條狗屎垃圾負皮同我死出嚟
釣魚係萬試萬靈，依家好多IT龍頭頂唔順全世界咁多戇鳩先強制要兩步驗證
過往外國曾經有黑客用釣魚email入咗去銀行內部網絡，學班銀行職員嘅工作模式學咗幾個月，之後先瘋狂過數又冇被銀行內部機制發現，時間耐咗線索都斷晒，結果當然係拉唔到呢班黑客

Dear Bastard
Dear Lam Die

OK拉！！！

吓，老豆搵仔

所以話香港起人底容乜易

validation clientside 做

推

大家小心個人資料

IT狗

上次國泰果單都死人喎

指教下小弟 想色

可以睇到依家既香港有幾唔令人放心

樓主搵到區議員先...#haha#dog

用腳寫網頁
database啲嘢都show曬出嚟

所以咪IT 狗
sor 係衰撚過狗
都唔知香港IT 做乜撚嘅
幫人換下燈筒又出糧 屌

收到哂

拉

喂！！！

推到上報

嘩

行得正企得正 驚閪？

唔係掛

嘩樓主呢鋪大鑊

用一個script 可以乜都攞晒落嚟

要推啊

如果唔可以就咁公開啲漏洞
咁下次見到呢啲戇鳩個人資料洩漏嘅漏洞，應該報俾咩機構？
另外，身為會員，可唔可以要嗰間公司賠償？

私隱署

受害者有知情權

俾少少錢搵人audit就唔會咁7

曲線宣傳個網站

千奇唔好用老豆搵仔

有啲戇鳩programmer唔識寫server side functions
所以啲code去哂client side度寫
攞資料就變左乜都攞哂返嚟先

我識一個咁嘅人

香港it9自以為好專業
成班狗都on79

使唔使攞埋個password 落嚟對

麻鳩煩

呢個post全部人都好大嫌疑

痴線！要分開 response，唔係偷懶乜都包埋！

因為唔識喺server搞任何嘢
所以就算佢喺server對到
return返client個data object 都會包哂所有database return出嚟嘅嘢
諗住要啲乜就parse JSON 去display
搞到做少少嘢個data traffic 勁多
我問佢點解咁做啦
佢話因為減少server workload呀，因為乜都send哂過去 client嗰邊慢慢搞，用browser個cpu

銀行apps 又唔用？
好多野要驗證碼 咁點搞？

ok

師兄人在香港小心中伏喎

Broadway ? No way !

哈 換下燈筒人工都高撚過你成截

銀行app audit應該好d

hk no __

收到

呢間藍店，樓主會俾狗拉，告不誠實使用電腦
之前發生過類似嘅嘢

cls，淨係Frontend call DB出黎對呢下code review已經要閘啦，射個電話去server，backend get request先對有冇reg，return true or false to Frontend only啦，仲落咩jsonignore，成個PR/commit ignore佢啦，你點做P呀Ching

Booom

想睇搵仔啲電話有無做會員

香港法律真係好笑

正呀 推

上次有單俾間公司反咬

咁樣被告，駛錢請律師，又晒時間上庭，留埋案底，好撚慘

屌

樓主無入別人既資料 應該唔會有事

唔好再推 幫手report個post

都係搵vendor 做嫁姐
錢已收，理得你

打去私人專員公署啦

好彩無做

大家去呢啲網買野會用真名？

更新緊喎

無錯
成個solution 根本就係有問題
frontend 邊知咁多野

弱智
client side做咪仲唔安全

7PAY事件

樓主買定機票避一避先....

咁你都係睇到自己者
你部機比人地開黎睇?

樓主搞到我好驚

百老匯呢間紅底公司有咩出奇

好驚樓主會被告不誠實使用電腦

而家發生既話應該報國安處理
再見啦樓主

香港IT狗密碼都唔做hash
好正常
IT狗: 又唔係我D資料我D密碼

佢o係backend check個電話有冇exist, 點解會嘔d資料去frontend?

cls

Yes.. needs to re-take programming class!

係SALES 幫你用full name...

唔關programming事喎 正人都知啦

安已不

所以chrome CPU/RAM 咁高既原因
依家周圍間間企業都轉緊web app 呢啲SECURITY 佢地真係好流...

HK No IT

屌啦 宜家先嚟update

呢樣由client browser send data去server之後喺server嗰邊check嘅嘢
中學ict喺加密嗰課已經教㗎喇喎

香港好多「IT人」由廿歲出頭靚仔到五張野既老油條好多都係日9日唔做野，
拎撚住一大咋個D所謂certification 不過完全冇料到

（同各大firm交手過N咁多年，已看透，有料既10個入面唔知有冇2個）

老油條?

大驚小怪，Blockchain年代係咁

理論上唔關IT狗事
套System係Magento來
Registration呢d core野應該裝完唔會改先係
除非佢地屎忽痕，又或者有Module Override左架姐
但如果真係關Magento事，呢d咁大既漏洞應該一早有Version update解決左

即係老屎忽
政府資訊科技處入面最撚多
（你有冇聽過一個拎撚住mcse, ccna 個D所謂 network engineer 連usb , RJ45 LAN 入面行幾多volt 電，幾多A 都唔知？）

同佢報冇用

搵記者同私隱專員煩住佢

就包佢要炒人交功課

香港it最緊要快，搞掂收錢，日鳩日俾老細chur仲理鳩你security問題，斷鳩估做完早收工

寫得差定唔識寫

九成貪平 outsource 晒出去
留返d吹水佬係度睇project

係香港黎講碎料啦
有法律保障呢啲野

哇屌佢老味

通常it嘢行得走得唔會有人理，即使有version update，班it佬都唔會係即刻update，除非個version就來drop support

係，因為update一次好煩

不誠實

知道

CLS
推上報

這個問題太難了，知什麼是USB 已經撚分出眾

Cleargo

不嬲都係咁講
啲人成撚日話香港No IT
香港緊係No IT啦
成班垃圾Programmer又要廢 但又要以為自己懷才不遇
日日話underpay 比人當狗咁撚
但又唔知自己真係廢到狗咁

日撚日話外國點正點正
人地外國就緊係正啦 十個有九個都係committed programmer
香港？成堆垃圾

CLS 做white hat 俾人告返轉頭

ok 唔推

節乜撚野省server既資源
佢咁樣寫根本就係唔知個人資料呢啲野個敏感度，求其方便自己寫左就算

唔好推

屌你百老匯 我啲資料啊

個po我back up左
放心啦 我會幫你延續為不公義發聲

離哂大譜！！！！

離撚哂譜

垃圾藍店百老匯

點解咁流？
因為做柒嘢冇後果囉
最多做吓公關應對了事
告鳩佢？冇犯刑事鬼會告大公司
有犯刑事都未必被人挫喇
俾著老美？有包攬訴訟被人告到含撚呀

ccna 未畢業都考到啦 又大把source 背，呢張都唔算cert

其實香港啲公司係會告番你轉頭
之前有過案例

你點知的？

抄完tutorial/stackoverflow就It works!
拿拿聲commit code 就收工

邊個寫架，真心呢啲要開名表揚下

不安

check 有冇註冊過server return true/false 已經夠啦

香港航空一名男乘客使用港航的電腦系統下載網上登機證時，偶然發現網址存在保安漏洞，令他輕易看到其他乘客的資料，他通知港航但未獲正面回應，於是通知傳媒，但亦因此而惹官非，被票控一項「藉電訊而在未獲授權下取用電腦資料」，他今日(3日)在西九龍法院獲准以1500港元，守行為12個月處理案件，控罪撤銷。

不嬲都可以不過香港冇集體訴訟
你要告嘅話就要單打

班大陸喱起碼知道自己生活係個點既國家
香港人仲信香港有法治

爆咗出嚟 啲客資料仆街

個IT狗轉定行都得

rap

用籃店係咁撚樣架la

仆街有broadway account

其實有個正常sa 睇住都唔會犯呢啲錯啦
9成貪平搵fresh grad 寫完就算 scan都冇scan過個網就出街

嘔埋成條memberData過嚟

FB, 佢哋提都唔提，駁無人知

驚閪咩，佢冇做好security係佢問題，咁樣paintext比人睇

藍店係咁撚黑㗎啦
所以唔好幫襯

香港有案例比人告返

推到樓主俾人告返轉頭

遲左添

九成九貪平外判
淨係叫人寫好個網就算
無俾錢人做security check

香港法律真係好垃圾外國會請hacker做security

我可以幫PR答埋：「無証據顯示資料被非法使用。」

可能發現唔對路，進行維修
睇來真係可以告得呢間嘢，完全無必要洩漏其他客戶的私隱

如果個SVR連呢個workload都做唔到就執柒間公司啦
2020年仲講workload問題係唔係PM垃圾唔識做

你呢啲人真係好撚抵死 開post都係想話俾人知你識用code擦存在感姐 試問有幾多人真係好似你咁得閒睇呢啲? 好啦而家出事啦 又淆底 真係咁正義點解要淆底啊
而家就告鳩你

其實好多細舖頭都係咁 你估個個都咁有錢做security check

不過百老匯咁大間都唔做又係抵死 極度懷疑樓主係豐澤打手 趁假期狙擊百老匯

學到嘢

似乎要特別小心，低級錯誤好大鑊

好難想像香港出黎既IT狗會唔識基本安全問題
是唔是買code然後直接推出去
情況就好似支那個種槍手咁都有接呢D野

其實香港出名既外資公司都會

台灣手足可以做 報台灣蘋果

條友唔識喺server side做query
４萬個results 可以send哂過browser
用堆json做sorting filtering
仲話，呢啲嘢喺server做，會搞死個server
send哂出去頂多都係bandwidth多少少

仲推

好恐怖

咁低級嘅錯
痴線

個SVR整個DB行oracle幾十萬個資料都炸一聲搵完啦
再加上少少既backend咁就整返個yes no result出去畀個客就算啦
就算佢用最劣個D DB或者用垃圾db都唔會咁柒要交去client機做
client機個個都神機咩
如果計數量流量佢仆街緊啦實畀人屌撚到佢上天
個客炸一聲冇咁多流量
咁樣sd野出去畀客佢個svr條上網線就真係畀佢玩撚死啦
一堆人玩鳩佢個SVR佢真係連過年都要返公司坐係部機面前做野

如果講得出bandwidth多少少真係睇得出咩公司黎
又細又閪之後出去做都唔知寫唔寫得落CV度或者有冇人搵佢
基本功都唔做就已經偷懶
呢D爛屎工程畀後手接實屌到佢老母都反皮

之後有人喺手機開
load一個page一次燒左50mb data
再load幾次成個data plan乾塘
算啦唔講喇

拜登都贏到 世界已經無嘢係講常理
我可以話你知搞呢壇嘢條友
結局係升咗職
仲調轉教番啲人做嘢
而間公司好似下年無錢燒

梗係垃圾啦 仲以為係廿幾年前果班醫生都唔讀走去讀it果班人咩

同佢講唔洗一行行扔 不如下下成個table扔比client 再filter
Bandwidth都係多少少

笑撚咗
佢個網上個禮拜先revamp

似係你入錯個ac 錯pw
但server return 成個ac 既detail

呢個case都了解到原來香港現職有p覺得solution 係無問題
hknoit係真

Mcs字頭嘅野廢到執哂
剩係背下免費exam dump入去都見得番7成問題
考完唔知學左咩

又被逼害？

唔明咪問囉 個個都識IT咩宜家
點解成日都有你呢啲垃圾跳出嚟串人幾句又冇撚建設

係咪廢成咁

話事果個連中學都未畢業！
所以犯哂啲低級錯誤嘢囉

本人係bug hunter, 見到呢d仆街公司靜靜雞整好，又唔出聲，又唔比rewards發現人，人地幫你搵到問題好應該獎勵人，香港9成垃圾大公司唔會比獎金，但又會整好，下次有大型漏洞直接賣出去。 我之前試過幾單都係咁。雖然測試方面係低級，但無影響個結果，百老x呢間公司都幾仆街！

睇完你講就知佢呢D唔係software house啦
唔識既人見到有人整完舊野唔識貨都當係勁野啦
係識既人眼中呢D真係垃圾中既垃圾只係為左交功課而交
不過呢D非IT公司就唔討論咁多啦始終呢D只係佢上位既方法
不過係IT公司做絕對係接受唔到而且已經畀人屌撚到上天都得
不過有識做PM既人睇住寫好條件應該會好好多

thats why hk no it

依家D so called Programmer 真係O晒咀
乜撚都係響個 library 度 drag drag drag
問佢點解要咁做，冇個答案係正路
（應該話佢自己都唔知自己講左乜）

係IT公司
當事人仲會喺香港一啲open source event講talk
我等佢公司執咗先會開名寫文章踢爆佢
一沉百踩先有用
而家啲運喺佢嗰邊 我睇戲算數

又唔係睇到其他人既野
又唔係傳送過程中比你撈到data
你自已電腦睇到自已既野 唔覺有咩問題

前幾頁有單新聞比人告番轉頭

Programmer 答案：個 library 係咁架麻，我唔知播
（真係有人咁答過）

巴打有同感
真係真心好多公司都係咁
面睇落去以為好勁
一埋手做野睇到d code呆撚左

hknoit

唔係貴，不過叫佢呢個時間用幾百萬買個oracle
再用一兩年過table rebuild又使多幾球
港資公司會一下拎成千個出黎？
你覺得有無可能？投資兩個單位好過
做乜野要貼成千萬落IT狗，唔賺多幾球

果d 真心弱智
同寫web唔撚熟framework都係有問題
framework 已經比埋套practice
都唔撚跟仲要弱智用d大學教既野
寫d垃圾出嚟 不過個兇手都走撚左

大firm係，反而好多細公司technical仲勁

似係load 埋existing member 既小小資料
email mobile cardinfo 呢三個比較sensitive
不過mobile/email 都係自己手入
所以睇下cardinfo 係咩黎啦

不過memberdata 成個class 可以唔洗return 啦
error 黎講呢個class都無用

新潮文？

根本memberdata 就唔洗回
web app client side都係拎條jwt / session都夠

笑撚死，個柒頭仲話jsonignore就得
成個solution 根本就唔應該咁做

私隱專員應該要重罰
下下社會唔識痛
班 PM 又唔會理

香港好撚多垃圾p

其實好多時個問題係d公司成日訂到成個timeline schedule根本唔合理, 趕到deadline都偷笑，好多唔識It既人以為㩒幾個制就搞掂，但唔知一個reliable既system要經幾多功夫

IT

見過有間細野，得幾條友，成間野好似得5個人
由風火水電，到上天（衛星）落地（老電）出海（reach, kddi)個D都識，仲要唔係9up係有料個隻

不過間野冇乜生意

GDPR 有排罰

係

要請個吹水佬sales搵生意

佢係入任何人既電話都會Return 個電話既個人資料

個網maintenance緊

一直都有,通常叫pentest/red teamming(同埋其實香港公司都有做)
不過呢...,通常都要得到企業授權,呢樣野就算外資都係咁話
就算你話得閒好做心(好似呢單case咁),都唔係話唔得既,但一定唔可以公開囉

就算係外國既bug bounty,本身都要出份NDA,然後等間公司改左先可以公開
我反問番啦,如果你搵到bug/vulnerability就即刻公開既,咁有心做壞事既hacker會做D咩?

今次都好彩,唔算搵到樣極嚴重既問題,假如真係搵到個爆得入既位,樓豬死緊

ON9

做intern都冇寫到佢咁衰...
應該係想debug嘅時候俾自己睇但到production時又唔記得del

抵啦

理論上可以不停post野去果個page
由8個0掃到8個9撈哂所有香港電話登記嘅以上資料
實際試5,6,9字頭都夠
開多幾部機排隊慢慢試試得哂以上字頭

咁都冇問題？

IT狗要比人炒了

佢而家有係server做validation,只係on99咁return埋個memberData

console.log

應該係想check memberData 個object 果陣唔小心放埋個object去response到
可能有D testing code無蚊走到

之前某航空公司都曾經告過個客，因為佢無意中發現左啲IT漏洞

搵律師 佢地知點樣避開陷阱

不誠實使用電腦

直接同個客講,或者同HKCERT講
同埋通常都要比時間公司去fix,唔通真係禁個仔就冇左個vulnerability咩

樓主你調返轉諗，今鋪你一定要做炮灰，如果百佬滙惡人先告狀，咁就反映到社會既黑暗無理，咁先可以煲大單野。

同我大大力推到樓主比人告!!!!!

唔好再推

下世小心啲

frontend 見到咁既response 都唔識出聲 都好有問題啦大佬

睇到咁多dev師兄comments
都係諗辦法去外國撈低級code狗好了

隨時frontend backend都同一班人做

樓主大獲了

呢個係必然
大家一齊努力

其實true同false都唔應該回，根本冇必要比街外知有冇註冊過
從requirements 已經出事
backend再柒多下成個member object return 出黎

啲賊又幾專業

咁講 要睇翻個business flow
再者 email/ number比人reg過既話
好明顯唔洗等submit form先check
個user入完click落下一個input果陣已經可以fetch backend去check
唔洗咁柒下下咁submit

只要登入資料唔係全對，就應只回應登入資料有誤
唔應該話俾client啱乜錯乜？

其實佢係一入完電話就會fetch backend check
唔係submit

香港公司有做呀
做得求奇渣嘛
掃到邊版有問題就改邊版
明知其他版有同樣問題都唔會比時間做

改完對家再掃掃到其他問題
就屌尻對面每次掃個result都唔一樣 點執呀

？

以為樓主submit
sor自膠

邊關事, 依家係server side 現有嘅API
會return 全部sensitive data, 根本forget password page就要有獨立service endpoint, 唔應該用返同一個endpoint

有framework緊係跟爆佢啦
起碼跟完寫完有人突然接手都明你中段應該寫緊咩
有個模跟唔跟真係用石仔起大樓咩
有D已經固步自封緊架啦
一套老套功夫想打天下
呢個做法唔係話唔得
但你畀支槍佢都唔識用個下真係笑出黎

香港IT狗不意外既

正常番401 就夠你話比人聽錯 password 個 hacker 咪知個 username 啱
佢咪撞少樣嘢甚至可以用你 username hack 其他嘢

成單野 PM 要負責啦, 冇 technical 邊有資格 manage project , programmer 有心check 都比 pm push 去做第二樣野

記者朋友

Return error msg 唔係return 1 同0
居然係return select * from

真，唔好又諗住可以unun腳推比d細既

ok，不推文

Cls 公司

開名啦,邊間咁勁

cls咁都得

11頁已經有人開咗

痴撚線

hea就不嬲,因為好多公司做呢樣野都係為左交功課,都唔係咁注重security
最尾咪分兩種,一種係你搵到野都好似如獲至寶咁
另一種就你搵多幾樣野就當你仆街冚家剷

不過話分兩頭,晌交功課既角度,A公司同B公司搵既結果唔sync,都真係幾煩膠既,同埋呢D test一日既man day都幾L貴

依家冇咁易啦
不過有deep fake果類痴鳩線技術，扮CEO個樣把聲呃錢係將來都係可行

apple代表，唔識咪去人地個site學同抄囉
其實我做就回一個field算，其他field有啲fancy同埋唔夠budget
有啲validation係client side做算啦

ok, 大家唔好推！！！

香你老母港IT咩隨時判比大佬仔做喇

將貨就價啫
判十鳩幾層最後搵個 ive 仔做

GOOGLE代表
我認睇唔明，GOOGLE已經用緊外星語言溝通

香港IT其實唔差
外國IT亦唔係大家想像中咁勁，例如處理除咗英文字以外嘅文字各大龍頭都係狗屎垃圾，相反香港IT狗係處理中文字問題上反而係領先業界，因為上頭班廢物係焗香港最低層IT狗去支援中文，完全唔理人感受，難度係超級高

Fulltext search

記者朋友
請煲大佢

唔係囉
好多判上判係真
但最後唔係IVE仔
而係支那仔

真係好笑，中文問題唔通搵印度人處理

唔關人事，係電腦世界對英文以外語言超級唔友善，明就明，唔明就唔明，我得閒會去軟件台出啲正經post講有咩問題
麻煩大愛左膠去各大IT龍頭總部要求平權
咪撚欺善怕惡呀

收到唔再推

撳錯隔離.拉返

邊間

login failed回個http 401就夠
冇必要同user 講錯乜，security 角度同user 講一句authentication failed 就夠

樓主行得正 企得正，照推

冇錯 全部資料遮哂 你就知唔係查我自己電話睇到你打得既多數係識既人 唔通真係亂撞入到咩

下

其實係security問題，我都係幾間上市公司做過security,基本上係好專同要洗好多錢，好多公司唔肯！

fix緊

我公司啲印度人真係要用Google translate睇大陸客啲嘢

搵得多問題咪要delay 同加錢 點同老細交代
搞到Security Assessment / Pen Test都係做樣交貨

真係做大佬，呢個時侯就係企出黎。
我第一分工仲係做細個陣，爆左大鑊（係某金融機構響交易時段熄撚左佢地個network , 成個 tradingfloor 企晒係度! )
個PM大佬既係出面死頂話唔關我地事，
返到黎先閂埋房門拍檯黎狂屌！
當年俾佢屌心甘命抵

所以跟著個好大佬，你會識點對番D細，受用一生

我宜家間唔中仲見到有啲網站將登入名稱同輸入密碼分開兩個頁面
輸入正確登入名稱之後，彈去另一個頁面輸入密碼
不過輸入密碼嗰一頁就懶有禮貌咁樣顯示全名
(例如: 陳大文女士，歡迎您回來! 請在此輸入密碼。)

話說個vendor
縮到連自己公司個網站都收番埋

睇怕係冇人check security
應該都只係做左一份"完美報告"出黎交功課
呢D讀書就做得多
讀書個陣個D test case完全係跟住做出黎既野而定
仲唔到出黎都仲有人敢死做出黎

HKBN
諗起對家有一個全港叫做三大閪IT公司之一既老電solution

你真係少見D公司寫CODE
呢D係佢地既公司要求黎
寫到你咩都唔明但又行到咁你想點炒到
佢寫個陣的確係正常野黎
但就係最後upload個陣玩密碼轉換咁轉
可能係ASCII咁+1+2
不過鬼知佢地用咩加密方法咩
呢D係正路野
甚至香港有D IT狗唔再做個陣將佢D成品一野轉換火星語言等下手唔明都有啦

乜 broadband 係SI黎架咩

it應該冇一個叫QA既位
應該係P仔自己寫case或者se/ap/pm寫
寫完交上去過network team個邊畀佢睇會唔會影響到個公司svr
或者畀security同事去扮user睇下會玩到D咩出黎
不過好多都係行行企企咁做下樣多
特別係D老屎忽識閪咩
香港IT畀個D ISO都畀人玩到反曬皮啦
最多咪又係畀錢就冇事

香港IT公司都唔知要請幾多個人先會請一個security既人返黎啦
個個都交曬畀vendor做
software公司就只做軟件之後買外判既svr服務入邊包security
個生態鐽係香港黎講始終都係一件一件咁搞冇咩一氣呵成咁
所以整完軟件之後邊有人會畫埋圖整埋咁多test case交功課
仲要講緊每樣都係一份錢一分貨
香港邊有咁豪爽既老細
HK NO IT唔單單係行業既問題連政府都做到柒曬
始終呢個年頭大家都鐘意食杯麵
你想整耐D整塊牛扒睇怕冇人會想等架啦
連市場都決定食屎你仲想叫佢等多陣食好D

因為香港人做生意(賣非it產品), 件貨吸唔吸引到人/賣唔賣得出/搵唔搵到客源 , 幫唔幫到老細賣多D賺大錢先係重點。
IT對香港老細黎講, 只係
"要比D客知道我地個網有咩product wo, 咁呀, 算, 請2,3個it黎搞囉!"

apple代表係正常理解到普通格式，google個啲又唔似係加密，似係溝通格式上唔同，要破解唔難
不過google果班IT唔做就唔錯嘅精神好值得得學習嘅

windows 10全世界大把user食緊屎都唔出聲啦
有好多仆街想IT狗用蔗渣嘅價錢做到矽谷質素，矽谷班友日日餵屎佢地食又唔抗議照畀錢，少少事就屌到班IT狗飛天，又話要即日fix，欺善怕惡
講起都一肚氣

留名講句垃鳩圾
邊條on9咁寫，炒撚左佢啦，廢到稱為廢柴既資格都無邊間公司咁有眼光請到佢

要咁寫就硬膠啦，
Send條queue俾db問match唔match咋喎
要return object既咩 True/false咋喎

咪臭係, 要debug咪搵DB 對住黎de, 點會寫咁多野

我覺得樓上False個意思係唔理verify d乜，只要唔match，（唔理password定有無註冊），一律視為false，唔駛鑽牛角尖，人地都係同你咁諗

真心佩服Wiki Wong 講緊上年仲笑鳩佢網購蝕錢... 今年疫情出嚟一堆網購跟風在度做 但成個流程由order到送貨冇邊個有佢做得咁smooth...

因為wiki 有大把本金有錢, 起左自己成個車隊系統, 應該係香港冇邊個網店可以做到佢咁
同埋夠錢請it, 一定整到成個網上比錢到送貨流程係fit晒

俾咩錢出咩力姐

咁短應該係百老匯卡。

見過成個 SYSTEM 既 Valuable 全部都係水果名未?

條友console.log左條json出黎
On9

樓主RAP

玩咩無qa

我回緊樓上唔應該話俾client啱乜錯乜？
你懶醒做咩嘢

其實report 漏洞係外國有可能有錢收添
係香港咁落後商家佬唔單止唔理
直情根本冇機制比人report
未搞到好似Microsoft或者其他大公司咁
想佢fix bug唯有公開啲bug囉
樓主為自己啲資料著想啫

POST data 去 server 咪得

點樣可以寫到掟data去browser?

垃圾嚟

香港法律真係cls

香港法律真係cls

唔追究做錯野既公司

迫害個whistleblower

無人罰啲公司
私隱專員長年訓著
又點會有公司肯出錢獎勵啲人

係香港it 有啲咁嘅嘢唔出奇

有冇上報？

終於見到個正常既回答
從respnse data 可以見到，validation 係由server 做
但為左加個登入再auto fill, 只好response 埋member data
但又蠢到唔知有人會專登入錯去hack 其他人資料
呢個system architect/ backend 同事既疏忽

將請一個大學生嘅錢分做請兩個ive係咁

濕鳩老細貪平

你公司冇唔代表呢行冇

黑警都係垃圾
但你見到藍絲殺人係咪唔報警?